全部人跟我講一次 香港乾凍世界第一

腳踭都爆撚埋冊 點行路啊屌佢老母
香港乾凍世界第一

Ok

搽cream未

乾撚到爆曬手都可以話濕凍

尋晚40% 濕度
濕!? 邊撚度濕! 睇過!!

早幾年冬天住過北歐，而家覺得香港既乾其實真係小事黎